有冇人識整關西壽喜燒？

有冇人識整關西壽喜燒,或者邊到有鋪頭整得好食

拋磚引玉

牛脂肪起獲
煎牛肉
炒菜
落豉油味林糖

好易整 上網睇都得啦
問題係買唔買到靚牛啫

簡易程度同整公仔麵差唔多咋喎 走去AEON買埋D靚牛係屋企輕鬆食

關西風灣仔新鴻基中心有餐廳做, 但係唔抵, 試過去donki買料自己整開心好多

要幾多錢既牛先好味？

塊牛肥油先係主角，壽喜燒既牛肉都係配角

正路多數係citysuper買個d都得
一二百蚊三大塊個d

好似好正